[考古]1989年5月既粱美芬(現稱鼠王芬)，談採訪八九民運

老鼠芬稱天安門做國家
參與反革命動亂，分裂中國

投共前唔係靚但都正常樣，家下肥到豬咁

唔好針着一隻老鼠

大漢奸梁美芬

老鼠、689、痰尿盅
都係同一類人嘅典範
做人完全捨棄廉恥道德
是非對錯根本唔存在於佢哋個腦
只要得到錢同權
係完全零底線
做乜講乜都唔會有半分掙扎
害死任何人都無所謂無感覺
係一種純粹邪惡嘅存在